機管局再登廣告：勿阻礙「十萬計無辜旅客」

網民再發起本周六9.7機場「和你塞」行動，籲民眾使用交通工具來往機場進行機場交通壓力測試，香港機場管理局今日再次在多份報章刊登廣告，以「請不要再阻礙無辜旅客」為題，指上星期日（1日）機場的示威集結再次嚴重影響旅客，呼籲示威者不要再阻礙旅客。

機管局在廣告指，上星期機場的示威集結再次嚴重影響旅客，通往機場的交通大受影響，旅客需要由東涌步行前往機場，呼籲示威者「不要再阻礙每日數以十萬計使用機場的無辜旅客」。

廣告又指，留意到網上再有人煽動周末堵塞機場交通，呼籲旅客留意新聞和交通消息，並預留時間前往機場。機管局重申，法庭頒發的禁制令適用於整個「機場島」，任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾機場的正常使用，或煽動他人堵塞機場可能會違反禁制令。

機管局並非第一次在報章刊登廣告，上月底機管局曾兩度分別以「請愛護香港機場」及「請旅客提早前往機場」為題刊登廣告，呼籲市民請勿堵塞機場。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

為左十萬旅客，賺多幾蚊，不理700萬市民生死？

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

夠唔夠香港七百萬人無辜？？

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

屌你
炒T1個經理 唔撚洗還？

機管局認證

炊波啊

又呼籲市民去機場行街

咁即係邊個唔係無辜就阻得？

每日用接近75 萬請外判保安

唔差在登多幾個廣告啦

我聽日飛, 唔介意你地阻

7/9機場更新 求求大家

機管局己比credit,請大家繼續努力

香港D機構痴撚晒線
政府用公帑登外國廣告話事件已平息
銀行﹑地產商﹑航空公司登報譴責市民
公營機構登報話香港市民令旅客無辜受害

原來香港市民咁撚大權力架?
又唔見你聽下D市民訴求?
乜撚野都賴晒市民

方向正確

又唔見你登廣告話：請勿傷害無辜既700萬港人？

嚇到我聽日要去機場遊車河定定驚

我係旅客但我唔mind 喎
AA 唔代表我

收皮啦機管局

唔夠誠意喎 都唔係登頭版
即係認證程度唔夠大

去投訴佢浪費公帑

敵退我進
敵疲我追

建議AA喺連登登廣告

我交稅比D錢你係改善機場環境
你拎黎登報?

咁邊個救百萬計既無辜市民呀？

有邊個香港市民唔無辜
個個星期食催淚彈被打被拉 登報之前用下個腦啦

青馬轉車站算唔算係機場島範圍？

敵人反對的

當日好地地俾人示威就唔會搞成咁，弱智雞管局

咁我聽日去幫手疏導人流

咁幾百萬無辜香港市民呢？

春袋

T1經理係果晚白頭西裝中叔？

香港政府阻住普選 阻住十萬計無辜市民

方向正確, 對家淆哂底, 繼續做

Correct direction, they are afraid of it, keep doing

春袋確認書

你阻礙緊香港細路數以百萬計 年青人的未來

明白晒 noted with thanks

即係有十萬旅客保護示威者

HAHA! 另外提提大家聽日袋底再見

機場係屬於香港人
獨裁者收皮啦

即係做對了

機場島 咁塞青馬囉

Push

你問7婆啦

驚了

弱智

你登報叫香港政府同中共 放過700萬無辜市民啦

我合法入機場 你咬我食?

無一個是無姑的

我地千幾個無辜手足呢

我地兩百萬無辜既市民

食屎啦

做對了

機管局不代表我，thanks。
歡迎大家送機

請不要阻鳩住香港人

聽日我想搭巴士睇大佛，警告你班仆街唔好阻我

BNO平權聯署要人呀！！仲差一萬人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽! 做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!
好快就截止，大家都要出盡力推，一日內要見到簽滿既

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

我都係客人

機管局：「請不要再阻礙無辜旅客」
偽善香港人：「啱呀，唔好阻到人」

香港人真係賤過地底泥
幾百萬人都唔夠十萬遊客重要

曲線宣傳

我支持香港警黑你們可以阻我了

原來去阻機場嘅人唔係無辜嘅
咁為左機場 我決定去機場阻止呢D唔係無辜嘅人
大家一齊去阻止D唔係無辜嘅人先得啊

黑狗打無辜市民時機管局唔撚出聲

破壞黨鐵CCTV入閘機死物都重要過人命啦 香港人真係自視過高
今時今日大陸人就係印度種姓中既婆羅門 香港人?賤民黎渣

我準備1000現金, 夠搭的士來回青馬橋幾耐?

連登外交部：「有10萬無辜旅客？我提醒你，香港有700萬人」

全日預幾錢?
有車牌無車, 可唔可以日租車游車河?

問政府喇

驚啦驚啦

驚呀而家？之前唔係好撚串嘅咩屌

其實用無辜呢個字眼,係咪姐係機管局有咩暗示?

陳啓泰

啲路人比人打果時唔見你登報講?
依D時候就走出黎話香港市民阻住D無辜嘅人
Shame on you !

正 機場認證

市民再次上街：林鄭勿逼害「百萬計無辜市民」

［重推］［本地戰線］自己香港自已救 十八區遍地開花

封撚埋大嶼山啊傻閪

佢成日提示我地

可以 仲平過的士

比政府迫害既香港人就唔無辜

成績單黎

收撚皮啦
唔知邊個帶頭塞旅客先架呢？
自己捉蟲入屎忽然後入人地數？

方向正確！

哦

係香港原來旅客重要過市民

願榮光歸香港

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

我想去東涌影日落,咁都唔得？

敵人反對表示我們做對了

屌你老母

旅客無辜？
咁香港市民俾個閪眼皮玩咗咁多個月無唔無辜呀？
721無差別打人無唔無辜呀？
831懷疑打撚死咗人無唔無辜呀？
為咗香港同你班仆街被捕，以死相諫嘅義士又無唔無辜呀？

十萬旅客無辜
咁我哋七百萬人唔無辜咩？
係邊個破壞緊香港，係邊個漠視民意

每次連登有活動都提提大家再去

香港人都好無辜喎 邊個放過我哋?

官方認證行動有效

創造就業
增加銷費
GDP gogogo
咁要繼續唔好俾佢停喇

比人打果d就唔係人嚟嘅

我一岀世冇耐就回歸中國我唔無辜 我有得揀我徳國岀世啦屌

林病你聽到未？

香港人無辜地被政府搞左3個月。未知幾時完。

香港人未來關鍵之際
我使唔使考慮埋你瞓得好唔好啊

你唔話啲狗亂打人令旅客安全受影響
On99

上星期有塞咩？ 都冇新聞 林鄭出黎講我就信啦

其實我諗全世界都係睇Twitter多過報紙掛

推

明明無事無幹
係你班仆街出禁制令加黑警自己阻自己

無辜市民百萬計

我而家先知有舊野「機場島」

黑警沒有一個是無辜的

香港百萬計無辜市民又點？

七百萬個磨菇香港人呀屌你老母

勿殺害「七百萬無辜香港人」

機管局唔走去吊下特首

呢壇野特首係原點

隨便啦 浪費比外國好過輸送上大陸呀 公帑呢幾年唔知就以為香港發咗達又起個樣又點點點 1000億 幾百億

你自己出文譴責國泰港龍白色恐怖先同我地講野喇

7/9 青馬戰線

8/9 香港民主及人權法案集會

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

收嗲啦

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

有人係無辜

姐係個方法有用

搞錯呀，唔記得帶登機証就唔撚當我係旅客?

證明好有效

香港人就唔無辜？

Dllm叫中共賠償你啦，關香港人撚事咩

敵人反對我擁護

即係佢認佐政府唔係無辜啦

10萬 Vs 700萬？

得，AA話機場島之嘛，冇話巴士地鐵站東湧嗰啲唔得。咁巴9閉咪搭車入機場要機票、入迪士尼要票門票、入東涌要地址證明丫笨

你登報譴責市民，好似兩個個體咁

我明白了

呢個政府幫手文宣嘅廣告黎？仲驚文宣傳唔到出去，唔該晒政府

有用

政府阻緊7百萬香港人前途呀

做啱咗，唔好停

佢地出現得係個度就預左有風險

機管局

再講我企喺入機場前嗰條路都唔係禁制範圍，我入機場咁又點呀？我又唔係入T1T2,你吹得我漲？

係咪on9 擺明話你聽宜家個春袋好痛

敵人反對的我，我們必須簇擁贊成

八百萬香港市民唔無辜？

記得大家都係市民，有坐巴士，坐機鐵既自由權利
大家３唔識７，靜靜地坐巴士睇風景好啦

公營機構登報講呢啲真係好柒

請不要再襲擊無辜市民

春袋隱隱痛

我12號都被取消咗，
無咗兩日行程，
係有啲唔開心，
不過，唔割，
黑警還眼。

要揸下先得

我都係準備出國既旅客

我要去旅行

我都願意去做交通糾察隊。

同777講啦

咁細格 睇條撚咩
長毛召喚

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

春袋說：請唔好揸我！好痛呀！

作為香港一份子
我唯有去做糾察疏導下遊客啦
見佢講到好似搞唔掂咁 唉

配套做得差就唔好懶，而家正常運作都頂唔順，第時三跑咁點算呀，垃圾

本身都唔想去，咁樣一講冇得我唔去啦

勿阻礙700萬市民爭取自由！

機管局重申，法庭頒發的禁制令適用於整個「機場島」，任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾機場的正常使用，或煽動他人堵塞機場可能會違反禁制令。

玩鳩呀叔？你張圖畫撚左，你而家話鎖島？你不如話鎖國

不過呢一刻以經唔再講法治

我都係旅客喎
冇話塞唔塞嘅

請不要阻礙百萬計香港市民爭取民主，自由，人權

五大訴求 缺一不可

頭版都唔登， 冇誠意

登報叫政府做哂五大訴求，咁咪冇人阻旅客囉。

我哋就係自發去機場保護100,000計無辜旅客

烈士都好無辜

我地唔會放棄

比狗打啲市民都好撚無辜

請你唔好再對員工進行白色恐怖

一齊去睇吓有冇車由港珠澳大橋過澳門。睇到太貴就唔好搭喇。

個人工島唔包喺個禁制令入面啊！

敵人反對

金牌認證

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

旅客多，路唔夠闊就塞啦。唯有大家排吓隊啦。

多謝提醒

要減走番班藍絲廢老

請機管局呼籲政府/警方勿阻礙百萬計無辜市民

勿無視二百萬市民訴求

春袋 啪啪啪 春袋 啪啪啪

借位推

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

Ok 聽日繼續遊覽機場先 我真係好中意同旅客一齊

出廣告叫人去都有ge

大家會識做!

哈哈 好笑
我相信假如外國爭取緊自己國家嘅民主
而且係用緊流血方式被打壓

我作為旅客 會體諒
因為我無左嘅係旅行嘅時間
而人地國家如果輸左
係成個民主進程玩完

搞多幾次機場 惠譽評級就會再降低

當然要機場去問下被取消有冇其他補償

請不要阻礙以百萬計年輕人的未來

佢意思即係破壞外面入唔到去就乜都得？

晒錢

咁700萬人呢？邊個理

驚呀

請勿浪費納稅人金錢

機呼籲管局勿阻七百萬人福祉

被打重傷市民唔無辜？
被黑警濫捕市民唔無辜？

請不要再傷害無辜香港市民及年輕人

證明有用
繼續努力

其實旅客一早知香港亂
仲要去香港 關我地撚事

閱

無人入機場呀
我鐘意上青馬大橋練渣棍波車

咁講我就放心嘞

我們做對了

香港人就死有餘辜？

得到認證，方向正確

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

唔係有禁制令好巴閉架咩 依家又來求人

機管局可以登報叫政府回應訴求嗎

咁數以百萬計嘅無辜市民呢

奶共

入去機場撐機管局

無辜嘅人畀人炒 你又唔出聲

我已經執定行李，求求大家，唔好唔好唔好

都仲有二百萬

屌你老母AA

[全民支持] 傘後團體聯合立場書：促請美國國會儘快通過《香港人權與民主法案 2019》，並且要加辣！

同港共政府講

請不要再出賣無辜港人

不如集中9/8好過 返正個個禮拜都可以搞 點解要係咁重要既9/8前搞個影響國際對示威者形象既活動

林志偉求曱甴放過班狗仔
機管局求我地放過機場。。。

即係代表大家方向正確✅

香港人就唔無辜？我屌你老母

驚就唔好飛

屌你老母啦
你地同班共狗就可以連累無辜既二百萬香港人
又唔見你地出聲 畜牲

佢反對喎～ 姐係咩呀？

咁阻貨運囉

屌，我咪旅客囉

在支那無一個是無辜的

我睇之前人地D post 禁制令, 綠色圈住先係機場島, 東涌過橋之後先係機場島, 東涌係大嶼山. 有錯請指正.

點解呢排咁多政府廣告

陳帆講嘅新招

我都係
跟機

今次出國玩
出門記得帶齊證件，如果唔係執齊哂行李去到先發現無帶就上唔到機
咁就無得去玩，要坐車返屋企取消張機票了

軟硬都唔受
收皮啦ＡＡ

907

我都係去搭飛機姐
第一程：漏左牙膏，返轉頭
第二程：漏左張電話卡，返轉頭
第三程：漏左啲衫，返轉頭
。
。
。

遊車河犯法呀？
本地遊又犯法呀？

乜撚叫機場島？大嶼山都係定得赤鱲角

你比人集會同無警察咪無事囉

塞滿青衣就夠

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

扮咩姐，要講阻旅客你喺門口check機票邊有人夠你AA嚟啊？

多謝支持

勿阻礙「二百萬計無辜港人」

唔著黑衫， 黑警亂拉人就拉埋旅客

我下星期去旅行，我好樂意比人阻到我去唔到

我哋都係十萬旅客之一， 做乜驚畀黑警拉

有錢登廣告不如請多d人搞$4000

官方認證

當年英國人想起多條橋入大嶼山你支共係到阻撚住曬而家咪自己食返囉

ok

好想比正皮你

請不要再打壓香港市民

唔算

咁撚細睇唔撚到
9月7號繼續和你塞

驚呀？
我地倒貼幫你試bug咋
AA快D多謝義士先啦

我地唔撚無辜？

因為香港賤民無資格使用機場

咁2百萬民意點處理？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

話人地無辜姐係承認自己有辜

人地睇twitter 已經有即時消息啦，政府係咪on撚鳩覺得人地會信你登報

政府唔On9點會放風禁連登同TG

駁吾刀

勿阻礙「百萬計無辜港人」

緊急法喎 支持呀 Cut 網 休巿

塞撚死我 please!!!!

有 無辜旅客
即係有 有辜賤人啦

勿再阻礙以百萬計無辜市民尋找自由

we are tourists, no black tee

我去萬豪食自助餐先

係百萬阿

淨係之前呃人班機取消咗點知轉頭飛走咗已經要收皮啦機管局

係咪話比我地知做岩嘢？

老細表示上個禮拜 $800 由機場去太古(歷時四個鐘)

敵人反對的我地都支持

敵人反對的...

我前嗰幾日喺泰國返嚟見到到港層十個遊客都冇，就知道好成功
我要攬炒聽日見

數百萬市民既要求政府又唔理

法庭話俾人係示威區示威, 你就封撚晒成個機場, 你覺得唔駛還？

多謝支持
方向正確
Let’s go

we are tourists, I am one of the hundred thousand tourists

難聽過粗囗

佢唔同林鄭黑警講唔好傷害香港人？！

咁叫政府唔好搞百萬計無辜市民啦

開放番機場先講野啦
自己阻人又得, 市民做野唔得?

聽日大家一齊搭飛機

重好意思拎禁制令出嚟講？
說好的示威區呢？

我哋係遊客

200萬無辜百姓呢？

不要再傷害數以百萬計心愛香港的無辜市民